[季後賽尾班車］NBA賽季討論區(22）

NBA賽季討論區()
乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft lm

NBA Full Game Replay lm

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀 lm
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

(唔錯)
其他NBA 討論區lm
Reddit:

Hupu((虎撲)):

開post用Link:

打76 都要搞到咁

Lm

宇宙勇準備反cup了

宜家既湧淪落贏柒碌都要打曬丁?

仲要湧主場
真係陰公

勇撚谷左好耐

下場對魔術

魔術

E.Payton又係時候教訓手感仔

聯盟第一爭奪戰

勇苦戰

其實湧落第2 打okc / 熊 應該好過第 1 打金塊

76人好似贏過波塞同猗？

真心話

熊？不了

痴線

唔只打第一輪啦
第一輪打OKC/熊/金塊
對位勇/刺都唔算難
但第二輪要打火箭就比較麻煩
所以第一係好著數
第一輪輕鬆對金塊/拓
第二輪打艇/JAZZ
體力上會好控制

正解

Additionally, the players for the first time will have a hotline to the union to call in to critique the work of refs in their games. They’ll be able to report not just on where they think the official botched a call, but also if they found a ref to be out of line, verbally, with how they handled blow-ups. Basically, they can complain like never before. The hotline is a response to the league allowing the new monthly reviews so that players can report something they thought was handled incorrectly while it’s still fresh in their minds.
Wow左未
BTW有人整左個模擬情況
KAT:

Westbrook:

頂薪GM助理(Parsons):

狼果班黑哨撚洗鬼call

打金塊或者輕鬆
但拓柒如果上到第八，其實唔會太易打

打熊真係會屈死湧如果kd番唔到黎加curry重係咁垃圾
內線zaza冇可能夠頂白熊
個bench重有隻黑熊準備咬你

咪又係屌打
拎conf final主場優勢好過啦

打去投訴肥Tom操死人

西岸一定爭第一喇
話唔care就假

灰熊打勇2:1架，仲咁多年playoff經驗

勇打OKC都好睇架
話題性十足

炒咗辣殺Zaza 等我carry返我湧
原諒我這一生不羈放縱愛派膠

無kd 勇一定會比灰熊underdog

馬刺先係最驚第一輪打灰熊

目標係冠軍黎架嘛
有得拎晒主場緊係要拎架啦
落第2 就算打咩都好
去到西決打馬刺 冇主場優勢 唔好彩要搶7就仆街啦

邊隊唔驚灰熊

其實隊隊都驚

cp3 好似playoff 對親都晉級
35分個次

no
del negro: 1W1L
文件未對過

有年lead 2:0輸返四場，第二輪係打無WB嘅雷霆

馬刺4：0熊
輕鬆final

清咁大意

icon

證明有多過一個ac

絲?

各位高抬貴手 我嚟討論nba嘅

自爆

絲打好正

清咁大意[/quote]
icon[/quote]
絲?[/quote]

各位高抬貴手 我嚟討論nba嘅
[/quote]
下次小心啲

估唔到有絲打鍾意on9仔

icon[/quote]
絲?[/quote]

各位高抬貴手 我嚟討論nba嘅
[/quote]
下次小心啲[/quote]

大家賀返手感仔29歲生日快樂啦

好多女仔都鍾意勇架喎

My boy Javale McGee
佢真係好正！

mcgee呀

我都係絲

死gay佬收聲啦

死開啦gay佬
返去同老鼠玩69啦

我想比saric屌

唔跟隊 跟人

知你0仔啦

佢有新伴saric了

Iguodala本賽季30場比賽沒有出現失誤，生涯最佳。

咁你係咪embiid

本是同根生

基佬布 飲jxxjxx汁

之後就炒鳩左negro

咪撚歧視人啦

Average TO 0.8

佢成日去唔同post呃jer 含

兩隊都搶緊第一 真係睇唔出點解第2會好打D

騎士的防守效率值僅排在聯盟第22位，對於一支志在衛冕的球隊來說，這樣的防守表現顯然不是什麼好兆頭。在過去的40年間，僅有3支球隊在防守位列聯盟前十開外的情況下奪冠：1987-88賽季的湖人、1994-95賽季的火箭以及2000-01賽季的湖人。當然也有一點好兆頭：上述三支球隊都是在前一個賽季奪冠後成功衛冕。

絲?[/quote]

各位高抬貴手 我嚟討論nba嘅
[/quote]
下次小心啲[/quote]

大家賀返手感仔29歲生日快樂啦 [/quote]
而家見親cap ig圖都下意識先望右下角睇下有無人自爆

對於打破歷史既我皇根本唔會信歷史

即係今屆會輸

diu

1988+7=1995
1995+6=2001
2001+5+4+3+2+1=2016
2016冠軍=2017冠軍
又贏

我皇依家目標已經係追MJ 唔係宇宙湧

CLS 數學獎得主

在3月份，騎士只錄得3勝5負，究竟是什麼原因令他們的戰績下跌呢? 新加盟的Williams表示，他們目前都沒有進行練習。

打天才波

唔練play嘅playmaker

死廢老

saric明星賽之後數據應該有20+7+5

勁得好交關

好on9但好好笑

你咪1囉

Williams所說球隊不練習絕對是可以理解的事情，要知道NBA的比賽賽程有多頻繁，球員們的身體在一季中很大機會會很不消的，更重要的是騎士目前的陣容可是聯盟平均年齡最大的球隊，故適當的休息比其他東西更加重要。

真係好老

屌個個當自己艾佛遜咩
唔使練波就入到總決賽

響T.Lue面前跨腳已經夠哂AI style啦

事實係老啦 吾皇都32啦

唔練默契？

最老竟然唔係馬刺

Parker連35都未夠

屌好唔慣 記得上年先笑完馬刺隊係老人院嚟

唔知點解會覺得tp=好老，iggy=老將，james=當打

I know that feel bro

想知lbj 35 36退化成點
會唔會抱大腳 拎多幾隻ring

繼續搵play maker

身體質素》年齡影響

以佢嘅籃球智商，36歲有而家rj嘅身手都會係一線

刺最老嗰位退左役啦嘛

香港係咪得我一個中意saric?

份糧係咪一線

打2k my player lbj打到41歲仲拎緊17+6+4

成隊76都好正

season放棄中投，學火箭moneyball theory刷高命中
playoff無機攞就扮死打十四場，刷夠總數據就放假，保持FINAL勝率
又贏

唔係40就強制退休咩?

原來有咁既規條

玩mygm ， marc gasol打到42歲仲打緊
而且數據唔差，打14分鐘場均都有9+6

Green今仗全場上陣了37分鐘，12投4中，三分球4投1中，罰球14罰11中，取得20分，外加8籃板8助攻6封阻4抄截，數據全能得令人吃驚，特別是說明他防守能力的封阻及抄截。

廢鳩先係勇士最重要既拼圖

真巨頭

第二次差少少5x5

上次好似差幾分

無左Green勇士真係玩完

而據傳媒報導指，今次Green做出的數據在NBA歷史上只有一位球員曾做到過，那就是傳奇中鋒「大夢」Hakeem Olajuwon。在1990-91球季，「大夢」曾在與公鹿的比賽中，交出29分18籃板10助攻11封阻5抄截，這是NBA歷史上其中一次「大四喜」，可以說「大夢」的表現比Green出色得多，但其表現實在太極端地好。

mygm好多野煩 玩myleague就算
已經幫NOP3連霸左
melo係18-19為左要ring
4m幾一年簽左佢打第6人 (rating 86 )
唔知現實佢係咪都要咁先有ring

4大中鋒之首

Daryl Morey：林書豪落選因他是亞洲人

今時今日nba仲係睇低亞洲人

76人主帥：Ben Simmons正在改進他的投籃方式

Morey認錯被披露，林書豪選秀應該是第15順位的球員

莫雷說：「他（書豪）在我們的模擬中脫穎而出。我們的模擬建議以第十五順位選入他。」對林書豪的客觀測量卻與觀察他打球的的專家所觀察到的不盡相符：一個運動能力並不突出的亞裔小子。莫雷沒有完全信任他自己的模擬，所以他退縮了而沒有選擇林書豪。而在休士頓火箭隊選擇不選入林書豪的一年之後，他們開始測試球員們（起步）前兩步的速度：而林書豪具備所有接受測量的球員中最快的第一步。他具備了爆炸性，並能夠以比大部份NBA球員們更快的速度改變方向。莫雷說：「他（書豪）具備不可思議的運動能力，但是現實卻是每一個XXX的人，包括我自己，都認為他運動能力低落。而這一點除了他身為亞裔之外，我想不出任何其它的理由。」

快d“吹奏”我

咁講真黃種人體能好難同鬼佬比

至少證明到黃種人有能力係後場立足

好想快d睇simmons

就算一樣條件咪又係會揀鬼佬

商業價值

台仔都幾buy lin架

台仔
佢傷左都可以上頭版
緯來爛網台

緯來書豪台

已經贏MJ既亞軍數一條街啦 最好再贏多d

毒撚都有一次總亞軍 三次西岸亞軍

根據ESPN報導，儘管中鋒Timofey Mozgov與前鋒Luol Deng現在身體的狀況良好，但湖人隊仍決定不會讓他們在接下來的比賽中上場，球團將把剩餘15場比賽的機會留給陣中的年輕人去磨練。

我猢

tank!!!

34m

屌 咁嘅把握力

紫金皇朝幾時再臨

自家養既點都好過買番嚟
點知兄弟籃球係咪打半季就走

諗住tank到幾時 好似我仲未去湖果陣已經tank緊

有長假又高人工
咁既工去邊到搵

在第四節尾段出現的第10個籃板有一個有趣的細節 — 當時Gibson 是在一個較佳的搶奪位置，但他移開了，讓Westbrook 拿下籃板並拿下三雙。

Gibson 賽後說：「我想他得到三雙。我移開了。我想他拿下那個籃板。」

Gibson識做

你估好似公牛咁咩

tank到有next kobe

Wade個三雙

其實係上一手on9
又害兩件

據報Nets 的主場球迷在Westbrook 拉下第10個籃板，達成三雙的時候，喝彩並起立致敬。主場球迷自開賽就向Westbrook 叫喊“MVP”。

笑死

我爛網冇主場優勢是常識吧

呢啲come撈
今日wb俾佢啲波又射入
btw應該一早推佢上starter

Westbrook會唔會破到紀錄呢！爭8場！

平紀錄 8場
破紀錄 9場

我都期待 班隊友要生性

場均大三元就應該冇問題
紀錄就難啲
btw佢都應該會盡量去破
把口就話唔介意

希望隊友生性

騎士總經理 David Griffin今天表示，Kevin Love有望在球隊接下來的客場之旅中復出。

Love於2月中明星賽之前因為左膝半月板撕裂而動手術治療，目前已經開始進行三對三的對抗訓練。騎士隊將在美國時間3月18日開始進行客場四連戰，分別要對上快艇、湖人、金塊和黃蜂，騎士隊希望 Love能在球隊出發之前就能參加完整訓練，如果狀況好，不排除讓他上場。

我皇隊齊人了

呀係！但okc都係得番15場

唔會比人屈底屈得咁慘

咁快好返
係咪都係切左佢就算

LMA playoff出得返嘅話根本唔驚

咁未有得睇家嫂兩兄弟對陣囉？
本是同根生

好似未喺playoff對過
反而2年前allstar係佢兩兄弟跳波

硬係覺得細佬會唔忍心出全力打阿哥
寧願阿哥打得輕鬆啲入決賽

寧願輸快艇個埸都唔想love要一復出就打咁耐
一陣又傷返就大獲
比10零分鐘佢玩下好啦

唔好FF太多

家嫂老啦比佢拎埋最後一次

以咁既timeline，應該係。
就咁切左撕裂既地方。
對比之下，賣鞋仔對上個次復出再傷個次既半月板撕裂既手術就係用新技術，夾番埋佢再縫線，但回復期就長啲。

當然，賣鞋仔個次又係嚴重好多。

VC呢DLLM

比比聲咁難聽
我刺使撚人可憐
靠實力贏個champ返嚟都綽綽有餘啦

推上正選即刻3連勝

咪臭係

要睇埋波波今年俾唔俾贏啦

屌 阿仙奴咩 乜鬼野教練唔比贏
對上兩年係自己技不如人
呢啲作為刺迷嘅絕對會大方認左佢

Hoophype稍早將2011年選秀進行重排，15順位的Kawhi Leonard被認為是該屆選秀會最好的球員，29順位的Cory Joseph也從原先的29順位提高到18順位，第一輪排名如下(括號內為原順位)：

1. Kawhi Leonard (15)
2. Kyrie Irving (1)
3. Jimmy Butler (30)
4. Klay Thompson (11)
5. Isaiah Thomas (60)
6. Kemba Walker (9)
7. Nikola Vucevic (16)
8. Jonas Valanciunas (5)
9. Chandler Parsons (38)
10. Tristan Thompson (4)
11. Kenneth Faried (22)
12. Reggie Jackson (24)
13. Tobias Harris (19)
14. Enes Kanter (3)
15. Markieff Morris (15)
16. Brandon Knight (8)
17. Iman Shumpert (17)
18. Cory Joseph (29)
19. Marcus Morris (14)
20. Bismack Biyombo (7)
21. Bojan Bogdanovic (31)
22. Nikola Mirotic (23)
23. Derrick Williams (2)
24. Jon Leuer (40)
25. Alec Burks (12)
26. Donatas Motiejunas (20)
27. Lavoy Allen (50)
28. E'Twaun Moore (55)
29. Norris Cole (28)
30. Shelvin Mack (34)

比騎選多十次都會選艾榮啦

Kawaii得馬刺先開發到

揀件無口sf即係唔俾我皇拍愛回家啦

我想問下，
My boy係咪唔會再上shaq'n a fool?

馬刺會輸係因為波波唔俾贏
係人都知啦

係咪我呢幾年miss左啲咩
唔係話要幫鄧肯衝第六冠先買咁叉多人返嚟咩
幾時唔俾贏

借問聲Chandler Parson個第9位點拎返嚟
佢有出過場咩 而家戰打力連坐bench打氣都計架？

馬刺宣佈Aldridge可以復出戰開拓者

Kanter去到咁後都幾抵
個人認為勁過Parsons Faried Jackson Harris
between 比我first pick都會簡返irving irving fans

冇事了

無事就好

有冇諗過其實從頭到尾都無事
純粹想輪休所以作個理由出嚟

根據NBA記者Ramona Shelburne的報道，消息人士透露，為了讓球隊年輕球員在常規賽最後15場比賽里得到大部分的出場時間，湖人已經決定不讓健康的Mozgov和Deng在本賽季剩餘的常規賽比賽里出戰。

老將好橙

有幾慘，又有人工逗又提早放假
你唔係以為簽湖人依隊垃圾係為左贏波掛

原來兩個v唔識串都係同一屆
宜家先發覺

他一直在玩命

睇返11年都幾多勁人

09年都唔少其實

Faried仲有咁高真係得啖笑

唔夠高 無射波 無low post
唔覺佢有咩進步

我皇開心左幾日

我皇驚KD多過Lma啦

唔似囉
波波教練要輪休根本唔使理由

咁究竟要傷到幾嚴重
先會好似roy咁切晒

當時冇修復既技術，基本上有親事都係切。

唔係話我皇驚lma
而係馬刺變返完整

普通輪休無所謂
但係西岸龍頭大戰你休個主將
無返啲合理解釋
球迷買咁貴一張飛
屌死你都似

莫講話foj
勇士都係咁啦

你以為波波會驚？

俾人罰完錢第二日話唔定叫輪休果班夾返俾佢

lm

On9
人地lma天生有心臟病
要玩理由都唔會玩呢個理由啦

Griffin Harden Curry DDR
同84 96 03有得比

Love已經連續兩天參加訓練，最早有望周日復出

Wall傷左

LMA 復出

想問下牛仔未簽Ferrell之前個先發控衛係邊個

D will

多士爐簽名

Brussino

NOP班朋友今場打得幾好

Kawaii

發生咩事 坐緊車睇唔到有

岩岩返到公司無耐一開黎睇
完來已經23分

除左雙塔之外班後備打得好過正選

應該今場又係可愛救世界

點解上場CJM打得咁差

RAPPER好慘

手感籃球係咁架啦

John Wall：曾跟Cousins聊過一起在巫師打球的事情

嘩如果雙塔解散表弟去巫既話咁個陣真係

打定J先
WALL + 表弟

表弟成日都唔入去打low post
睇佢打波覺得好浪費

Rubio 真狼王

一個飛身騎幾個人入樽，再cut底線180入樽

dragic咁靚仔,成日都比人打臉

RAPPER都痴撚左喎

會員大戰Kawhi

屌你今日harden hea撚到....

佢而家真係好正
游刃有餘

家嫂

家嫂做乜撚

Hea hea下都triple double

可愛

可愛心諗都係自己黎啦

湖人已經淪為數據機

仲有9個TOS

季尾D波究寧舍緊張
日日都有TIGHT GAME

垃圾刺

倒水一流

會員打刺係咪特別勁
之前有一場好似都係打到2OT贏左

nurkic

後悔了？霍華德示好：哈登是MVP，若有我可爭冠

Howard想食回頭草?

大賽球員

有猴會打到呢d風格咩

佢肯打到Capela咁
其實好夾

LMA又話心律不正既

今年少睇鷹隊
佢有冇打到咁

佢響湖人肯打到CAPELA咁，Kobe今日可能仲刷緊打鐵數

冇事先出架嘛
使唔使暈係球場到你先信呀

肯做藍領就係 仲當自己係當年魔術既猴活

馬刺啲囡真係

rondo

Pick & Roll最勁但係唔肯打

熱火又贏 好癲

好奇姐 之前又話2星期後評估 以為一直出唔到

屎綠真係好撚廢
獲獲切入分球一定turnover

近排已經上返力
可惜球隊防守好鳩

做乜鳩

馬刺

純正3D球員 學咩人拎波剷

拓柒,開波開到咁

屌好緊張

瘋狂倒水

Leonard

湖3節尾追到8,9分
可以12,3分鐘左右比人拉返開3x分

我刺又走線

刺嗰場個球證做乜撚野呀

JAZZ個勢都好勁

內線防守咁差

Mills

嗌左出黎!!!

毛巾

Adam Joseph

✔@AdamJosephSport

Remember when Lakers fans were adamant that they were going to the Playoffs when they were .500 in November? That was fun.

10:27 AM - 16 Mar 2017 · Geelong, Victoria

可愛個樣好痛苦

諗緊岩岩個球做乜炒左

Manu

開波

MANU

miss ft = 走線

笑撚左 好地地射又唔撚入 鳩推又入鳩左

屌你manu 9掟先入

要miss又入

manu 球ft笑射到我仆街

禿頭玩野

gino

真係忍唔到笑

Manu 應該入既炒左,應該炒既入左

真係好撚好笑
仲笑緊

等花生

Nba更左分數更新
馬刺幾比幾

屌 炸撚入左

睇到我眼都突埋

想睇ball收皮

fail

今日harden hea打炒湖人40分

諗住睇spurs 過湧

Manu 叔叔真係好估佢唔到

旦東尼心諗：不了

準確啲講, 係莫雷:好貴, 不了

lma 我真係屌你老母

如果佢乖乖做黃金工兵都仲有得傾

要咁貴，我簽個聽聽話話既肉盾，或者暑假試下搶表弟唔好?

Fisher又想做番教練
幾時去GSW

其實條友唔hea打 根本仲有貨

著番綠衫

波波又唔比贏

走線

今期到刺撚受罪

唔啦, 返到去打亂哂個chemistry

做左1日西岸第一

番黎做Coach我100%贊成

好合理
熟悉嘅倒水刺番左黎

拓柒差金塊2場有冇機上第8

暑假點搶表弟
求分析

有
只要金塊輸兩場
而拓7唔輸就ok

有生之年會唔會見證到hayward拎一次MVP

如果MVP睇埋個樣嘅話就

佢打得贏faker咪得

托柒贏刺？？
咩事？

日日同mk 打交

佢太低調 難拎

kawhi唔低調
唔係個個水平就唔係個個水平
暫時咁睇 都唔覺得佢有機會拎到MVP

坐左一日龍頭位

短手大戰字母哥無人睇

Curry：曾有球迷派五歲兒子約我女兒，試圖擾亂我思緒

Williams今場打湖特別上力

Haha

咖喱癲左

大家有無留意NBA官方FB 下面D留言
笑撚到仆街 個個係度扮BALL老豆

好狡猾

玩左大半季3-1終於有第樣野玩下

LMA好廢

佢個仔多得佢唔少

Skal

32pts+11rebs
D mid range 好好j
毒瘤老表

小你華士

河仔on9

勁撚到

明明之前吹到top5

點解draft 跌咁後

心理質素差

Labissiere咁撚勁

對面係無出拳王既大腸
得Chriss(近乎0防守概念)同Dudley(6呎6)

你講既之前，係季初果時
基本上之後都打得一無是處
冇籃板冇對抗冇得分冇信心

2014夏天個陣望過佢

Booker 今場做乜

垃圾BG

今天，木狼作客出戰塞爾特人的比賽期間，發生不幸的事件，就是「吹氣哥」Lance Stephenson再次受傷離場。

Stephenson近一年受傷不斷，先在去年11月腹股溝受傷被鵜鶘裁掉，然後康復後獲木狼垂青，以10天短期合同加盟。加盟短短10天，Stephenson卻扭傷了腳踝，接著康復後木狼再次給予他第二份10天短期合同，但如今再次受傷，情況並不樂觀。

其實傾屎呢下又真係good pick，
當其時都覺得呢一pick可以話係為cousins離去做定準備(包括希臘佬)，
Late first位置揀到佢，
既可以用四年新秀約慢慢捉住黎練，
實質風險唔大

但我覺得希臘佬廢架wor

Skal就28pick 無咩所謂

不過16class 太水，pick 邊個都差唔多

唔係水 係Role Player 多左
好多都做到稱職Role Player

成隊都垃圾
防守唔專心 to on99
我唔知我睇緊咩

冇錯，
搵定曬週邊角色球員，
有幸黎緊17 draft 揀到適合球員既話，
條路好行得多

機會就比晒 自己唔撚把握 D防守可以空晒比人射
cp今日直頭撞晒牆
連JJ FT都會Miss

呢隊野真係愈打愈差 睇到好無心機

76會揀Monk定揀PG
如果拎5pick

Daj都入罰球

佢女女係幾可愛

暗黑兵法

明明close game 都睇到差d 訓著
人地剷入去double team 完又無人補防
一傳番出3分線基本上已經空哂

劇本

okc有機會上第5

咁樣比BG就比人夾死啦

叫完to 出番黎都係無play 打到出黎

真係好搞笑 明明係4節關鍵 D防守都可以咁撚垃圾
見到第4節人地都可以空晒無人守真係嬲

所以最後咁樣比BG 但得返2秒 傳又唔係 攻又比人3條友夾
唉

我傾向monk
76人clutch time太弱，
要有個人去埋齋

Dennis Smiths 太痴波打
D Fox 無睇過有無意見

湖人大少今場hea打

fox無射波
不過最近幾場都有入過下三分

上場比人雪 嬲嬲豬

如果daj 係到應該會lob 比佢
可惜換左speights 上場拉spacing

潮人tank 決心好大
成個第三節放brewer 出黎
係咁打鐵比基石執板

唉 希望聽日個場打得好D啦

大飛文件同我死撚左佢啦屌你!

而家都係養新仔 同試陣
反正都係tank 緊係要撤底
不過同人講簽左人等如唔會tank得咁肉酸 而家睇返 嘻

不了 佢永續LAC 黑爺你轉隊啦

叫波叔轉隊

Nick Young如無意外下季應該走硬

如果今年再簡錯
下年幫76人tank

睇下出面有咩環境先 唔sure佢R到靚約

等睇daj 比jokic 撚

黎我網

真係忍撚夠

下下兩個夾就冇人補防
籃版唔係唔box out 就唔跳
到補防就完全唔理三分線

東岸七八位好大競爭

雪碧出晒名無防

睇大飛個facebook page 仲有人合理化jc 後備出黎單打4個睇波

真係好唔知醜

你網想佢黎先講

呢個模式都打左好幾年 再屌都無意思

做得潛艇撚就要習慣jc 單打入左打丁唔入叫春既生活好似係

而家個兩個簽黎擺

冇屌，係唔忍心有人J到合理化

JC單打mode
全人讓路
等到10秒 後幾步 沖

dj bg rest

插兩下花pull up 3pt

OH ME OH MY

冇睇 但就咁睇你地講覺得個情況同前幾年好似冇咩分別

星期日b2b 打猗都預左
不過文件覺得自己好多本錢休咩

睇今場就好似回帶睇番打柒箭個series 咁
人類總是

係唔係都一輪架啦

波叔係場就波叔掌控，之後jc入場單打
我都唔知文件其實做左d咩

唔使睇前年，睇番上一場已經好似重播咁撚樣

Keep到一貫水準係件好事黎

對fox冇咩感覺，
我覺得佢似Beverley

有消息話湧內亂喎

Details?

有消息又唔po details 又無source
我話你家變都得啦

爵士個勢 聽日有機贏騎喎

咩消息咁巴閉呀

高佬有射波，正路應該都唔會跌到咁低

唔好咁啦 家下啲人係鐘意棒打落水狗架啦
你話句咖哩有外遇同老婆搞緊離婚都肯定大把人信同恥笑

咖哩同我hehe

呢度?

岩岩特登上REDDIT搵 但都唔明做咩

絲打唔好扮gay

Ethan Strauss上電台爆料話勇士團隊發生問題 但唔係籃球既問題

到底講緊乜鳩

太似frye
同埋大家認為佢未nba ready

留名跟進

係U防守廢 犯規多 對抗性0
而家同WCS組Thin Towers

助教 睇片佬 etc 嘈？

暫時大家都係鳩估 睇留言
有個美國佬話係James Michael McAdoo搞事 有成6百幾個LIKE
有D就話係DAVID WEST 不過暫時都係估估下

喺uk時仲有一大個問題
唔知擺佢打5號定4號
5號對抗性不足
4號又靈活性不足

似作新聞多啲
"a Warrior told him this"
呢句野個頭盔笠到落腳趾

好似講過Coach Cal用錯佢
BTW想睇下Skal同WCS一齊正選會點

呢個記者個底唔花 , 而且佢主要都係寫勇士D新聞

nbc sports都有報呢單野了

可能coach cal一開始就想好似towns咁操佢
有soft hand都盡量唔外投，
想show俾人睇skal係內外兼備
只可以話呢個如意算盤唔多響

呢條友人微言輕 點搞到事?

facebook已經有

抄sina扮自己出,credit都無落

mcadoo呢啲二打六點搞事呀

話佢係爆料人都可信d

宜家個個都想踩多腳

今次爆呢單野 再諗返BOGUT講個D野

咩野？

NBA歷史第一射手Ray Allen:「Stephen Curry是我看過最出色的射手。」

騎先係真。兄弟籃球

009-10球季，巫師控衛John Wall曾與Cousins一同在肯塔基大學打球。而據媒體消息指，Cousins曾透露自己有意把自己的天賦帶到巫師，與Wall一同合作

而據LBJ隊友J.R. Smith表示，LBJ能夠在過去4場交出3次三雙，全因他受傷痊癒後的回歸。Smith開玩笑的表示，就是因為這樣，LBJ才能夠有這些三雙的表現。

依家睇返，cousins真係毒瘤黎。

黎左咁耐贏得2場

爵唔廢架 強隊黎
騎都好似有一段長時間無贏過爵？

這季的Paul George依舊是個全明星等級的球員，但以所有人對他的期待來說，他的高度不應僅止於此，場均22.4分只能算是他的低標，看看同樣以防守起家的Kawhi Leonard和Jimmy Butler在這季受到的討論度都明顯高他許多，他必須證明，他是個領袖。

paul george轉隊啦
唔好留係溜馬呢d辣殺隊浪費青春

朗度回春

可以轉去邊

有無人同我一樣覺得paul George見晒頂

好似傳塞軍

都係差緊d統治力

鳩猴唔跳出合同今年仲係
不過小gordon/ anderson 事但一個
望你第時抱一ㄱ

到大腳 拎到ring
要猴放低身份 做肉盾難了

而今天，Paul George用行動證明自己，挺身而出，以超過7成的命中率狂轟賽季新高的39分另外還有5籃板3助攻3抄截

季後賽Keep到就好啦

Kristaps Porzingis診斷後確定是左大腿挫傷，本人表示無大礙

湖人依隊波真係專門比人刷數據

唔夠穩定
同埋我覺得hill>teague先係佢打得差既原因
利申左係印象流先

等重建紫金王朝呀清

March Madness開始

得啖笑

rubio今日入23分得分全隊最高
其他人

由無限抽波仔開始

當年決賽坐上客 淪落到今時今日靠賣狀元籤嘅魚腩隊

R洲MVP同Lance傷左
茅波塞

自己打得差仲講咩溜馬隊友廢，隊野人腳好過好多隊啦

有冇波打鐘意爵士 雖然po都唔輪到佢地，但幾鐘意睇佢地

話cousins係毒瘤真係有d唔公道
黎左之後睇左都好幾場
發現AD同表弟同場既問題大過是但一個係場上面
只係AD 單騎carry能力高於表弟 先變得表弟罪人咁
班朋友真係好廢架

Exum好似無乜聲氣咁嘅?

【大奇蹟】熱火在球季半程時，進入季後賽機率只得0.03%，現在已追上東岸第八位

從Bogut的感受不難察覺，同樣是冠軍的球隊，但文化就相當不同，勇士太習慣處在勝利的氛圍中，一旦輸球就會造成隊內氣氛低落，反觀騎士，就算經歷低潮，LeBron還是會整合隊友再往前進，如果勇士解決不了他們的這個隱患，就算KD滿血回歸，別說冠軍賽了，可能西冠就被踢下來了。

作客無贏過

有啊，對okc個場career high，雖然輸咗

溜馬牌面真係唔差 bench又有monta 又有肥仔 算好打嫁啦

我估最多第二輪

今季，Leonard場均取得26.4分6籃板3.5助攻1.9抄截0.7封阻，助馬刺一直排在西岸第二的位置，故讓他成為了今季MVP的候選人之一。雖然James Harden及Russell Westbrook都是MVP的最大熱門，但其實仔細看看Leonard的數據，他在攻防兩端的數據雖然都沒有排名第一，但卻非常平均地排至聯盟前列位置。

據媒體數據指，Leonard是今季唯一一位球員在防守、進攻、對球隊勝利貢獻值以及使用率都排名聯盟前16的球員。

再無起色就炒Gertry
不過今年續完Holiday唔知仲有冇錢補強

sign rondo ，holiday trade

AD班後衛朋友真係好撚廢
表弟未黎之前雖然我睇佢地比賽唔多
總係見到可以幾個play都落唔到波俾AD
班後衛亂9咁玩走個波

開季假期未出嗰陣，朋友2號好似打得幾好

holiday其實本身唔差 不過好似仲未適應到雙塔陣式

towns都開始唔掂

佢直情進退失據

佢啲組織好似>假期 佢好似有場bench出發打左三雙出黎

灰狼在Karl-Anthony Towns的帶領下，更以場均48.6籃板成為下半季聯盟籃板最強的球隊，同時場均13.2進攻籃板也是聯盟第一的數字。
.
而這一切一切的數據都在指出------灰狼已經確實將天賦，轉換為真正的實力。

呢條友都開始見頂

自己都燈

wiggins就見頂

講事實

Wiggins穩定d就好好了

借問聲馬刺舊將Diaw同George Hill而家係咪響爵士撈緊？

fk me出返黎都應該無訂企

trade算啦，雖然斷完腳個trade value應該跌好多。或者打six man出黎全職搶分算。

btw，3d黎講可唔可以唔好用rush搵個好d

個個都話見頂

有已經好
其實rush都ok la

如果有av0 個隻級數，依家已經係爭冠隊

傷完出黎廢左好多

咪玩啦
而家呢隊野抽波level

如果塞拎到狀元我會傾向養

雖然對it4唔公平，但我真心唔覺得it4 會帶領塞再上步挑戰到foj，假設狀元換到隻pg或者jb ，it4球權少左一定令佢表現差左同埋佢防守真係比人弱點針得好誇張。

但問題係在於it4既trade value我覺得唔高，有無可能養新秀又可以保持個戰鬥力真係考gm級數。

Lonzo Ball

仲係度啊佢地

唔阻我潮發達了

咁我西岸馬刺之外 全力支持呢隊

之前話可以考慮trade it你又屌

fultz>ball

ball依個射姿真係射3分就得，中矩肯定比人扑

我無屌，係真心好難同fans交代姐

同trade走共患難十幾年果d老將比 小巫見大巫啦
不過未必有市係真既

集齊成隊正選都係狀元/榜眼/探花

Tony snell 點睇

要trade唔難，但問題係換到咩返黎，假設換埋班role player返黎比人屌死，依家成隊都role player , star又trade唔到

單新聞講咗等於冇講
我湧冇事嘅

究竟有幾弱智先講得出口呢句野

NBA歷史第一射手Ray Allen:「Stephen Curry是我看過最出色的射手。」

在談論自己與Curry的分別時，他更傾向把自己與Curry的隊友Klay Thompson作對比，這樣的對比更合理，因為Allen的打法更像Thompson而不是Curry。Allen表示，Thompson的打法更多是Catch and shot或無球跑動後接球就投，而Curry則更多利用控球為自己騰出空間來投射的。

賣唔走個pick 抽富仔返黎好過要波
一黎同it 一齊打過波
二黎進攻手段又好過波而且無煩膠老豆

無手感既Curry，能力值=50

我assume左正常回報先咁講啦
但我覺得有top2 pick既話可以試下水溫

唔夠可靠

金塊有無機要It4

Lonza ball射姿柒d定MKG 柒d

Faried deal?

好少事姐我諗

補到pg smart打starting點睇

3方交易，塞應該要鼓佬
it4>nuggut
drommond>choy
muliday>suck

打到得分全聯盟第二
起埋朵Mr Fourth Quarter 都要俾人trade
橙！

trade it 拎安吉吊起黎打啦

我覺得除左
dirk, foj, leonard, kd，curry

其他人都有被trade既機會
i mean 後生當打果啲

Wade談右手肘傷勢：可能比我想象中的要更嚴重。

用it換鼓佬，it 係你地眼中真係咁差咩

鼓佬=T.Zeller+入樽王G.Green+2輪pick?

AD 唔會被 trade
New Orleans 親生仔

Westbrook應該都唔會

Barkley約老Ball 1對1單挑：不信贏不了場均2分之人

食下花生

據《芝加哥論壇報》記者K.C. Johnson報道，Wade肘部輕微骨折，賽季報銷。

又多一件

Wade

wishing 5-time All-Star Blake Griffin of the L.A. Clippers a HAPPY 28th BIRTHDAY!

實際想佢係咪bos真係想要既人

保得著膝頭又保唔到隻手

俾萊利威啦今次

rondo呢2場上返正選之後完全上晒力
好似返返去10-12年咁

韋迪打埋柴公牛上唔上得返去朗度好撚關鍵

Heat咁既陣都入到季後賽

東岸

公牛個廢閪教練終於做番件岩嘅野
就係畀番rondo打正選

公牛遲下打算trade走埋邊件三分炮

唔怪得射波啦 要開party

情人節 再換pg

DWYANE WADE INJURY UPDATE

This morning, Dwyane Wade underwent an MRI for a right elbow injury suffered in the fourth quarter of last night’s game vs. the Memphis Grizzlies. The results of the MRI showed a sprain and a small fracture in the elbow. Wade will be out the remainder of the regular season.

公牛確認左

仲話沖po 嘻

撳釘華上位了 嘻

官方：森林狼Nemanja Bjelic左腳受傷，賽季報銷。
又多一件

有無巴打特登起身睇okc打raptors

屌 好撚多罰球 好悶

welcome back kevin love

都打得耐wo

典解佢成日剩係用死幾個人
打底個隻D.will今場仲未出過
有無巴打可以講解下佢既8人輪換方針有咩好處
遲下由乜易korver出返黎 JR同Iman又無份打

Wb pass to adams同oladpio dunk

Jazz 好勁

唔知PO走到幾遠

之前果位絲唔知會唔會鐘意JAZZ
HAYWARD咁撚靚仔

KORVER點解無出?

吾皇得分mode

JR

傷 抖一星期左右 差唔多復出

JAZZ最尾駛唔駛咁辣殺

艾榮傷左

melo

有冇march madness既link
跪求

NYK想笑死人咩

Block咗條友啦成日貼晒成個蝗國boxscore上嚟

快艇有咩本錢輪休

我每次都要第三節先上力

可能以為休息完可以打贏騎

佢唔係GOOGLE黎咩 GOOGLE都蝗國 ?

輸少廿分當羸

Okc今日做乜咁撚勁

今日reddit好少link

google search咋wo

助攻mode既WB勁過得分mode既WB好多

打起隊友好緊要

之前冇oladipo kanter未有gibson mcbuckets
點唔自己上

佢而家想順勢破埋大三元紀錄

唉 wade 輕傷 屌

nyc 搞笑隊

睇左大半季NYK
都已經冇咩感覺

要為下一個PG組成三國做好準備

我用chrome 改左所在國家，
直接響ncaa個網睇，清到呢

Baker

Wade告知球迷：殺不死你的使你更強大，我會沒事的。

playoff 都入唔到…

大飛不如打401留個人係前場啦，撗掂都放人射3分

wb又三雙

搵幾個Staff去比佢打

淨低14場 只需要場均7.4reb 8.3ast 就場均三雙

睇佢呢2場刷assist個決心咁大就知唔會係問題

睇好今場curry大爆發
用一場勝仗消除公眾疑慮

仲要多8次三雙，如果破到有機會喺屋企攞mvp

魔術都打唔贏就返鄉下啦

以佢而家狀態應該會破到

Curry都冇埋

加油

好登呀.......

淫kay

已傷

唔好意思

爆發嘅係klay

因咩事

好彩仲有Klay

依家佢目標應該係破埋單季41場三雙

Jokic又三雙

唔係掛 而家先黎搞d咁既野

屌呀
我個curry bb

唔知係咪拉親

踏到人隻腳 少少咬柴

連登

出返黎啦 屌你地班友
一陣就入30分

少事

後面條友推一推佢

irving點傷反而睇唔到

衰起上黎真係

我bb

我都睇唔到, 嚴唔嚴重

如果淫KLAY有穩它性打上去真係可以做到RAY GUN級數射手
守又唔錯走位又靚又射得又剷得又交得 真係好有用
可惜

無睇到場波 唔好呀

如果okc升第5
Wb個mvp有無機會

淫klay今日又發癲

手感極致之單節3分6中6

你真係好憎佢…燈埋佢全場

一節未完已經24分

又開如來佛祖mode

手感兄弟真係令人摸唔透

魔術 第一節未完已經比人大炒

係咁炒，FT又炒，唔知想點

Cavs head coach Tyronn Lue downplayed both injuries after the game saying that both players were “fine” and that they were “no big deal.”

射上腦

出bench會倒水

垃圾艇

你自己話玩輪休仲要屌人垃圾

我今日又60分

又燈

信河仔 得永生

你幾時帶埋個仔退休

第一次遇到我神fans

Mvp推波仔依舊手感低迷
炒撚左佢喇

我神又出黎拯救球隊

今日推左1球3分o者

終於有得繼續9UP

垃圾連登

連登垃圾D定湧士垃圾D?

Btw有無巴打去過睇現場

黎緊6月會去美國想睇finals
預左幾千蚊budget
應該點買飛

如果臨finals前先執會唔會平D
因為應該會有班一早就買左飛但係自己隊波出左局既人放飛？

點解klay咁fit但出咁少

今日黎講魔術垃圾d

仲出大炒緊

O'Quinn不滿輸球：看看籃網陣容，他們都不該跟我們同場競技

比手感兄弟射番起

多謝魔術

輪休轉個手跌落第7 又可以第一輪打刺

NYK仲廢

睇死klay之後幾場都係垃圾

瘤弱人爛網都輸
執7佢啦

Lonzo Ball談父親最近的爭議言論：他這輩子一直這樣。

睇黎呀仔係正常人

咖哩都有25分架！

magic瘋狂比湧入樽

今季NBA常規賽已經進入尾聲，其中MVP之爭相當緊湊，大熱門分別有4人: Russell Westbrook、James Harden、Kawhi Leonard以及LeBron James，而其中前兩者更加是最大機會獲獎的候選人。

而近日，NBA傳奇射手Ray Allen接受訪問，期間他亦談到了有關今季的MVP獎項，並且選了自己的心水人選。

Allen心目中今季的MVP人選，原來不是以上提到的4位，而是塞爾特人控衛Isaiah Thomas。

有個鳩up老豆都幾陰公
佢唔出黎澄清下人地以為佢都係咁

紐約人變左公廁隊 係人都可以上

唔好ON9
DRUMMOND換個係金塊連場都冇得出..射波差到貼地既REGGIE JACKSON

咁唔出聲搞到好似Jimmer咁深潛都唔係幾好嘅

擺明佢老豆同潮夾好左係咁放風嚇走其他隊啦

推

Ncaa

幾間名牌聽日都有打

哪有錢

有連結去幾個網站可以買，不過全部係炒價
Final好似到時先有得賣

seatgeek

剛果仔是咪無得救?

我嗰時喺ticketmaster買，同留意球隊官網

利申，睇conference finals only

唔該哂咁多位巴打

原來連Iman都傷左
Love出返黎就到Iman同irving

Mudiay?

Derrick Williams 都傷埋

小牛傳奇Dirk Nowitzki最有名的當然就是他的「金雞獨立」投射，但除了這種投射之外，相信不少人都對於他的防守沒有很高的期望。而這一點，可能令巫師中鋒Marcin Gortat昨天忘記了Dirk其實也有7呎高的。

昨天在面對巫師的比賽中，Gortat接應隊友的妙傳後，在Nowitzki的防守下突然快速轉身放籃，正以為可以輕鬆得分的時候，誰不知在他身後的Nowitzki把球完全封掉。

呢個真係唔知
唔怪得今日無出 原來又傷
究竟咩事

世界大事

yes

巫師

一世撐巫師

咁貴買堆人返梨個個傷q晒
呢隊野唔死都無用

二年了,希望公牛下年可換教練

管理層點差都好,公牛個陣都唔太差(東岸黎講上季同今季都算幾好)
打到

仲要trade走左幾隻打得既

要由頭斬掉
個管理層咁膠，邊個都死

作為牛迷見McDermott都係打唔起都無咁激心
諗過佢潛力起碼15分場,但好似睇落差好遠下

算啦 我都冇心睇了

同jj岩岩入nba時差唔多
呢d純射手唔係個個識用..

btw凱布仲有三年約, 公牛都係tank算啦

有jb唔會tank到，隊波廢極都贏到接近40場

要tank就要trade埋jb

Jimmy bulter 明星賽後打到舊屎咁

冇左IT既綠軍

waiters

岩岩起身就見到NOP贏咁多

牛仔被76大炒

hill第一節爆seed
柒箭3分球球穩定揼釘，又炒勁多上籃

rondo帶隊仲好過bulter

都勁過NYK

John Wall 20ast

真正毒瘤

capela 屌你老味 訓醒未

capela今日係咁格硬黎
anderson射極唔入又比hill打爆

另一個anderson 係咪撚左十次飛機

哎 今朝老婆話要帶仔生去室內遊樂場玩

無得睇籃波了今朝

爛網b2b 都咬到咁緊

輸成四十分呀陰公

司機都係退休咪再打多幾年呀

一早好收起啦

對波士頓鬥亂鬥快

公牛夏天買斷韋特 送走朗度 換埋布達等重建啦

anderson 我屌你老母 做乜春啊

輪流休息啫

你嚇唔到我既

騎士球員名單有三十人 成日sign and waive 是常識吧

司機好似專左打中鋒位

哥達以為係食放題

屌 假期好撚勁

hill食左春藥呀

一無表弟佢就突然識打返波

butler 帶隊王黎嫁，rose 同rondo 先係毒瘤

係咪玩野 岩岩見佢連隊3球 仲要有一球3分

Manny Navarro: #Heat say X-rays on Dion Waiters left ankle came back negative. The team is calling it a sprain – via Twitter Manny_Navarro

熱火勁到

係對面廢

中肯

solomon hill一場入左4，5場既分

今日基石朋友隊

gordon又炒輕鬆上籃

harrell生高兩吋 capela返去訓啦

anderson capela gordon 百屌老母

因為有我

因為冇it咋

冇it都假假地叫做東部第二

rubio又20分

anderson一條友有冇失到40分
係人打佢都入

基石 一個人

單挑 nop全隊

俾你入80分咪又係輸 狼點會嬴波

好似得towns打緊波

dllm anderson框都射唔撚中

燒鵝真係球球都ad pick之後去左邊高位等波單打/等人cut or 3分空

好似睇重播咁

最尾洗唔洗咁快射呀lopez...仲有成九秒，三分fade away

Wiggins真係好廢

一冇表弟就咁勁

靠佢食得屎

就算表弟都係用呢招
所以當2個都係場上面就出事

我懷疑kat drive in lay up仲好過條垃圾

雖然冇睇不過都想像到

所羅門山career high

連lou都on9埋

咁貴買佢返黎就係為左呢場

30+6+7
我皇水平數據

三節狼

發揮到一貫水準 好滿意佢地表現

下季再努力過

不過話時話管理層有換過人? (教練除外)
tom個陣年代都叫接受到,雖然簽唔到咩人球星.....
但都叫殘陣下穩入到季後賽咁

得ad既鵝好似仲勁過雙塔既鵝

係hill今日失常 平時唔係咁

一冇表弟，holiday即刻上身

過去一直都係 set play 單塔打
突然有雙塔其實個進攻體系要大執

兩個只能活一個

勇士主帥Kerr在接受採訪時打趣稱，下次與馬刺交手時他還會大幅輪休。
「我會輪休所有13名球員。」

小牛俾柒碌大炒

自己落場

下季柒碌有睇頭

其實上場有無罰錢

有無清有ncaa直播link

我都想知 點解差左咁多

管理層要付最大責任 係依家9射三分球嘅時代，邊有可能隊球隊咁小三分手 Rondo Wade Bulter Lopez 都唔係射得三分 大佬 對波點教呀

四個加埋有無100%

60-70應該都有既

唔好玩啦

有100.6%，lopez係0%，其他三個都過30%

所羅門山條撚樣今日啪左藥黎

今日做咩事，燒鵝贏埋火箭

今年做唔到ROY三連霸壯舉

哈登三雙輸波

saric baby今日打得差

不過都有10+7+5全能數據

今日成Team得harden一個打得好, 燒鵝仲要有人打生日波大爆發

表弟真係好邪

咁無計 以前話佢無射波 人地好易守
依家有返射波 助攻又佢 守波又佢 仲想點

成隊波 守波差 後備一出就送分
應該張d pick/後生仔 換下d老將黎帶住後備
唔係既話 只會一直潛落去
年年渣住好pick 唔換出去

下季去巫師啦

仲邪過波叔

反而管理層我覺得有樣野叫唔錯,
Trade 走Rose , 唔續Noah

Noah 今季大家都知點
Rose 算近幾年打得最好一季,叫合格,但已經無左帶領球隊上更好成績,而且隊中有球員傷時又爆唔(今季唔知有無3場以上30分 )
Rose 再唔係球隊的基石(鍾意Rose都咁講)
如果要20M以上續Rose,真係不了(但估都會球隊爭簽佢)

今年Rose noah 走了,Jimmy 加油餘下比賽証明自記吧

諗緊 Brett Brown 涯左咁多年,下年可能叫收成期
就比人抄左

core 用towns radio 仲好
跟手再pick 3/4 防型既底

Nick Young與公鹿起衝突！
但這次他不再只是一個人孤軍奮鬥～

做為球隊資深球員的Young，今天年輕人都跳出來挺小老哥，做為一支球隊就是得這樣，這樣的團隊氣氛是很棒的，哪怕球隊身陷泥沼之中。

笑撚左，人地普通犯規走去發脾氣搞鳩人比對面撚返轉頭都可以吹奏

紫金蝗潮要回歸了

湖人淪落到打爛仔波都可以講成團隊精神

Hbk?

下面d cm

係，不過今次竟然冇拉埋kobe嚟講

猢班新人我只覺得zubac幾好
ingram russell

Hbk d狗好惡

猢

James Harden - The first NBA player with 400+ turnover in single season

隊波 depth 唔夠
LaVine 傷咗後明確以 Towns 同 Wiggins 做進攻重心
Rubio 做 facilitator
隊波表現已經好咗好多
黎緊 upgrade 埋 SG 同 PF 就夠

MVP
連mj都做唔到

Wb都追緊

仲有十幾場俾佢刷夠500

魔性真係識條春

垃圾公牛又輸一場

如果熱火入到季後賽,係咪黑馬

近排好似打到23-5負

如果第八，會否黑八打柒猗

d to仲多過Curry上季d3分波

你估to好易呀？

#老大的xxxx

今年COY 大熱邊位?
波波會唔會爆冷拎?

D'Antoni??? Brooks?

其實湖人真心好柒，打重建波連重建核心都未搵定

打起左dlo又放佢打sub，ingram有potential又唔比多d min.佢上

重建隊就應該要有重建隊既耐性同心態，成日懷勉以前幾勁幾勁，妄想每年fa都可以簽到星，最後高價搵幾件2，3線返黎就大諗頭到可以沖po
最後cap又無，後生仔又無機會上

諗諗下除左馬刺外,好似每隊都會搵到位鬧
用人不當,成日轉,管理層唔掂

迪安東尼都好似係大熱

湖狗特別柒
上季已經柒，拎個榜眼無傷患問題
場均可以上唔夠30分鐘(tank隊)
今季min.仲要少過上季

唯一解釋係湖人唔覺得佢係重建核心，但我覺得佢雖然無身體質素，但手感，個腦依d都睇得出係好，20歲仔黎講都算係咁。

Ingram隻腳幼到咁
比你都唔覺係核心
仲有推賓仔上根本on9
最好好似lou打起左趁高賣

ingram得19歲
我覺得唔差，durant rookie個時都係同佢差唔多瘦

吹捧成季WB就係為左吹鐵王
#黑暗兵法

清你地成日屌住黎睇 湖fans 都冇追HBK 追得咁貼

LaBron James says his 12-years-old son already better in certain ways than he was at his age.

Wiggins 都唔太掂
呢幾場d命中
prefer 搞個底先
towns長期自己一個

Wiggins 做 second option 其實都叫合格
認同搞好個底先
Draft 最好 pick 多個 PF
Towns 宜家同 Dieng 根本錯配
Bjelica 呢類進攻上其實啱挾 Towns
但本身唔多夠料
後備格

罰球

之前睇kat同dieng都係錯開時間上場

dieng依個價仲想點，有正常防守有射波唔痴波
我覺得dieng無問題

反而唔知太陽下年個pick點揀，底同guard佢地都應該唔會揀。

咁係得josh jackson同jayson tutum 2個選擇

我愛rubio

正正要換個pg

BI再幼好多

t-mac
咩理論黎

ibaka既4就好
dieng其實打返5唔差 一係bench佢打5
bje唔差 但真係後備料
個bench一係續shabazz 一係fkme落bench

問題防守唔太掂
佢守5唔差
但而家守4。。。

knight,筆掃,ullis

knight就應該換唔走
但筆掃今季黎講唔差

Fkme 落bench我覺得真係正解
wiggins+fkme+towns同場真係入1000分都冇用

嘩，就快俾你講曬咁滯

反而dunn要睇定d
呢條友要睇多一兩年先知有無料

Ingram談今日衝突：讓我們變得更有競爭性了

賽後談到這次衝突時，Ingram說：「我認為這讓我們變得更有競爭性了，我們想攻擊這些傢伙。」
談到在衝突後球隊活力的改變，英格拉姆說：「我們開局也必須打出這樣的活力，我們想打出像那樣的活力。」

打爛仔波輸唔起
又唔係夠吉士,蝦個rookie
試下foj拉佢睇下佢地敢唔敢開波

你係湖狗

講事實=湖

Foj係點係另一回事，但猢狗蝦善怕惡扮熱血就抵比人笑

鷹隊中鋒Dwight Howard 日前接受訪問，當中提及自己會否進入名人堂時，這位大個子表示自己確信能進入名人堂。

今天小牛作客76人主場，這群年輕的小將們全員發揮，共7人得分上雙，團隊助攻達到32次之多，且籃板球以55:34完爆小牛禁區，從第二節開始就一路壓著他們打，終場就以116:74狂電了小牛隊42分。

實入到wor

三連最佳防守球員

DPOY

3屆dpoy , 6次1陣點會入唔到
遲d咁解姐

覺得牛仔下季補強要簽返隻好洗啲既pg yogi簽左長約之後打得一般般

領袖Barnes

抱人大腳拎ring啦

睇返TMC就知門檻喺邊

其實幾鐘意Noah 但依家個價就真係不了 而且佢不嬲親Rose
依家幾好啦 痴住Rose攞左份大約

Bledsoe淨係成日第4節搶哂D波打已經死罪啦
佢同Knight 2兄弟都最鐘意無啦啦上腦
一直覺得LBJ最屈就係屈籃球智慧 但Bledsoe淨係身體上似佢有春用咩

聽日騎對艇

想知Melo入唔入到

入到又好似唔合理

入唔到既，分分鐘總分上28000-30000入唔到又係搞笑

放心一定入到

如果你要問誰最有機會在一場比賽中砍下100分，Klay是最適合的球員，並且他也在最適合的球隊。

T mac應該實入到 雖然佢乜都無 但係成日比人吹奏應該入硬 (T mac都真係勁既)

唔係話你入唔到既 係你講到出口難睇姐 我寧願你話咩未來既野冇人知or成敗自有公論d fd 起碼個公關形象好睇d

接班人

全部都肯定入到
邊緣嘅係joe johnson，rose，j oneal之類

如果T-MAC有九成機會入到, HOWARD就十成, 早定遲姐

iso joe唔使諗，以球員身分佢一定入唔到
joneal都好難，rose要睇埋佢下半生，如果以正選身份呃到1隻ring都應該得

Rose有MVP應該入到，佢重要係最年輕既MVP。
到目前為止好似無一個人有MVP但入唔到名人堂。

爵士總經理談Gobert：希望將他培養成下一個Bill Russell。

莫湯保啦

cp3一定有

而家即退都入去

你地講到門檻好低咁
我想知Pau/Irving/廢鳩呢類冠軍功臣但唔係MVP會唔會入到HOF

幾次allstar幾次nba team夠晒

Bledsoe都係打sixth man搶分啦

D-WILL唔同case啦，有Jazz人敢投佢入去咩

Dwill冇乜機，名人堂有條式計，你去basketball reference個player profile下面有寫幾多%入到

Dwill有啲難，就算痴到冠佢都唔係主力，三次allstar兩次奧運又好似唔係好夠

今年最佳一隊PG同SG實係西書同harden
其他位置有無咩頭緒

老老實實，當年1底加4炮搞掂聯盟契仔入FINAL，除非佢個人形象出現好大問題，隨時都入到HOF啦

係態度乞人憎啫

一隊 Westbrook Harden James Leonard
二隊 Thomas Wall Durant Davis
三隊 Curry DeRozen Antetokounmpo Hayward

中鋒 Cousins Gasol Gobert Jokic Towns Jordan求其三個

呢4件加多個是撚但

中鋒係我就直接比joel算

雖然我唔係佢fans
但係都係由佢係帝王就開始留意佢
個陣就已經覺得佢勁
唔明點解一路做人球去到塞先比人留意

Dieng 本身無問題
個問題係位置
佢係更適合打C位
而家吓吓叫佢守PF真係攞佢命

Dunn 我諗衰極都應該做到鎖
防守真係幾有睇頭
佢同 Tyrus Jones 一齊拍住打效果唔錯

lavine換到隻harris gary/middleton deal唔deal

Back court: WB HARDEN| IT CP3 | CURRY WALL

Front court: Kawhi KD<>LBJ| AD| AntXXXXXXpo Hayward/Draymond

Center: Towns | DAJ | Gobert/Whiteside

前鋒位競爭都唔差

towns應該無咩可能
球隊戰績個分都重

當年Kevin Love戰績又好得去邊

love d數據唔野少架

中鋒我投marc gasol一陣

whiteside同jokic 2，3陣

表弟依隻數據佬可以去含撚

daj gobert應該有

DJ

d籃球人成日話技術有得教 身高無得教

琴日先睇返巴打你啲好波 正shit

在國王時期便是第四節Cousins拉開單打，但國王贏少負多。隊友被嚴重弱化成角色球員，或許他們並非一無是處。Cousins過於習慣個人單打，以及情緒化的場上表現，在這種情況下，Cousins給球隊的幫助有限的說法，似乎又得到了完美印證。

不過不能把錯誤都丟給Cousins，鵜鶘教頭Alvin Gentry完全不會使用內線的問題再次顯現：今天主場入場時，現場球迷對他報以巨大的噓聲。雙塔始終不能兼容，10場下來倆人還在無謂單打，1200萬續約了5年的Omer Asik現在坐在板凳盡頭，年薪500萬的中鋒Alexis Ajinca也出場時間寥寥，Gentry只能讓一眉哥打中鋒，倆高薪長約中鋒打替補。

擺明係教練問題

炒撚左個教練，跟住簽CP3

唔續holiday都唔夠cap比頂薪cp3

日前，老Ball被問及如果自己的兒子和LeBron、Westbrook單挑的話誰會贏時，則是這樣回答：「我不知道我兒子1對1單挑能否打得贏他們，但是如果是5對5的話，他肯定可以擊敗他們。」

繼續食花生

有無權威較可信專家分析邊個MVP多?
小寶真係

harden執咗8成啦
除非okc衝上西岸第四嫁啫

岩岩見有網站寫拎30+ 10板+ Oneal都未試過拎過
當然可以話時代唔同和各方面因素造成

大O場均三雙都無拎MVP啦

Tyronn Lue 係咪第一個同MJ KOBE JAMES 合作過的人

屌又唔記得左係夏令時間

佢對上張伯倫50+25都冇

48.5mpg

有冇人捱夜睇okc

我有睇

輕鬆打

Let's go thunder

有冇ching有link

utube ban得好撚快

我地有個okc fans line group開左三年
有冇人有興趣一齊傾?
場場都有人一齊睇live
可以pm我或者add 我line id: thony1112

okc死忠

上reddit搵 大把

係咪手機link黎

Temple

電腦電話ipad都睇到

如果okc升上第五嘅話，wb有冇機拎mvp

Wb

睇左咁多年
其實Jimmy Butler最殺食既係mid post背籃打人地既二號,即係波神個種打法
佢下下出三分線外45度攞波單打其實玩緊自己玩緊隊波
Stop晒ball movement之餘仲易守
佢仲唔醒就會變毒瘤⋯⋯

Big Three to get the night off vs LAC. Deron Williams, JR Smith, Iman Shumpert, Channing Frye and Tristan Thompson will get the start.

三巨頭一齊rest

呢個starting隨時夠打贏嗰啲廢隊

咪玩啦 冇james 9成輸

無埋irving
呢個陣睇落唔差個個位都有一定水準
但實際操作有待鑑定

對垃圾艇好難輸

太多人用 都未夾到

睇灰熊鬥馬剌

支持卡達.

換隊醫同球探啦

睇緊cavs對clippers
其中一個講波佬好煩，不停針住騎士唔出big3
屌你成隊都傷撚哂，俾人休息下都唔得
Kyrie上場輕傷，Love岩先傷好

佢講緊james

正癈老球評

打兄弟籃球, 要留力,識唔識,CP3呀佢

LBJ 同佢下年同隊架啦, 仲有WADE呀

大飛好似話想簽中國CBA 打緊既BOOZER (以前打JAZZ 同公牛)

Cavs 都穩守東岸第一
不過要操好個態入playoff

HACK DAJ

練罰球

J JONES 好博命.

騎第2節有無field goal 好似唔多覺眼

36 :49*

熊仔對馬刺真係防守鬥防守
Turnover無極限

kawhi

球王又上身

騎個底又比人屌打

波叔食左屎

okc次次都係連輸之後又連贏
已經上到第5

仲有廿分鐘俾佢坐

日日,咁打, 長命波也

騎士d防守

conley d戲又幾好

Lac出後備一樣屈cavs機

直線証明騎士班role player 係垃圾

根本無心打.
騎呢場明HEA你

Tony allen食咗藥

唔好咁講
比著你

禮拜六返工,. 見到事頭放假係屋企

你會唔會打開份報紙睇半日?

Wall：已經受夠了我得到的這些胡扯的技術犯規。

Cavs班兄弟籃球好勁

公鹿準到

屌打勇

黑哨箭

鹿仔 唔好鬆懈呀 守好啲

禿頭又搞笑

要做突破分波 上籃搏foul啊 除左佢同Rondo 仲有組織點咩
另外如果佢仲落埋籃底post仲邊有人拉spacing

半人半神

手感仔

今日有火